{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054018",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 대천에코펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00から可能で、チェックアウト時間は11:00です。 予約した人数を超える場合は追加料金があり、追加で入室する場合は管理者と相談してください。 追加人数は宿泊しなくても費用が発生します。 最大人数を超える場合、入室はお断りしており、払い戻しはできません。 ペット同伴できる場所以外は同伴できません。 付帯施設(バーベキューなど)を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は、現地の状況によって変更される場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約した一軒家ペンションはIPTVとWiFiを提供し、キッチンとカップルルーム、禁煙客室があります。 バーベキュー場が利用でき、駐車も可能です。 コンビニと海水浴場が近いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "予約した人数を超える場合は追加料金がかかります。追加で入室する場合は管理者と相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても費用が発生しますか？",
            "answer": "追加人数は宿泊しなくても費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室はお断りされますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室はお断りされます。払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペット同伴できる場所以外はペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況によって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあります。重複予約が発生する場合は先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "提供される設備は何ですか？",
            "answer": "予約した一軒家ペンションはIPTVとWiFiを提供し、キッチンとカップルルーム、禁煙客室があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニと海水浴場が近いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 472
    }
}